Portable harddisk邊隻好？

想買隻1TB portable harddisk 黎backup 野

求便攜
唔易壞

有冇咩牌子好？

是但啦, 你有好多budget

那有錢

唔係死雞就得啦

Toshiba/wd

用緊fujitsu大約半年 正常

諗住買WD my passport

用左4年幾冇事

buffalo 仲用緊sata 頭

要平 行先就 wd

transend用2t兩年無事

仆街 我買左成年 好驚有一間會壞

其實portable harddisk 做back up係唔係好唔安全？唔拎出街